
                      Fui con la espectativa de disfrutar de una comedia y si bien es una película con la que un niño pequeño disfrutará, un adulto, al menos yo, no disfruté tanto, de hecho la pabra que mejor lo define, es ANGUSTIA, dado que el detallado mapa de las emociones, genialmente, plasmado en los personajes que dan vida a esta historia, llega a desesperar, pues me acabé preguntando si había venido a ver una comedia y reirme o a experimentar una montaña rusa donde las emociones encarnadas en entrañables personajes, me generaran más angustia que diversión. CONCLUSIÓN: es una buena película, pero desde luego que no es una comedia.
        
            